屋企人話想買部三星

叫左佢買iPhone都唔聽
有無邊部機好介紹

S10

Galaxy fold

2月出新機

而家就note 10

一定係note10

等2月 S20啦 120hz mon (有budget依加買note 10係傻9)

同埋有8k錄影 1億像素鏡頭 正

Note10係吸引既

最慘就係無筆直呀

又要搬我呢個post出黎，三叔a91, 平靚正，大電癬moon, 你預2020頭一季會出

係就數記買啦 平差唔多二千蚊
用住先囉

到2月，等note 11

仲有貨？諗得過

note 2

無筆直仲點佢買iPhone? 二手定考古？

mate10

note 10 好用過iPhone la

三叔note 10 無tws plus

你就好 我老母話要華為